〔真人真事〕我阿麻真係好可愛！！！！！！！！

說話我今日去左麻麻屋企，之後約左女朋友睇戲。。。。

我：麻麻，我遲間我去睇戲呀！

麻麻：睇咩戲呀乖酸～

我：擺渡人呀～

麻麻：睇我咪得囉！

我：下？即係點？。。。。

麻麻：我咪擺係渡既人囉，擺渡人！！！！ＷＡＫＡＫＡＫＡ！

成家：＃＊＆！＠＃＊！＠︿（＄！＠＄＆＃＊＆！＠＃＊！＠︿（＄！＠＄＆＃＊＆！＠＃＊！＠︿（＄！＠＄＆

我麻麻真係好搞笑架！
祝佢身體健康，開開心心！
天氣凍大家都要關心屋企最錫你既長者呀！

其實＃＊＆！＠＃＊！＠︿（＄！＠＄＆＃＊＆！＠＃＊！＠︿（＄！＠＄＆＃＊＆！＠＃＊！＠︿（＄！＠＄＆點讀

紅字為笑點

次次見呢張圖都會會心微笑

笑咗

# % ¥ @& $&@&$& %#% % % ¥€ £€¥ €'

保持一貫水準

郎郎

小學雞咁款

唔講咁多 樓主好波